［抽水］行個山又迷路又跌死 唔知仲依為去左西藏行

精英拯救隊總隊目 精英特警
唔知仲依為個日黑雨十號風
我係政府就cut你不直
養d精英返黎丟人現眼